見大家咁熱烈抽螞蟻，但其實係有好大 risk

螞蟻係A＋H股集350億美金，
香港應該係集 175億美金

如果要超額認購 10 倍已經係 1750億美金，
即13650億港元，接近一半外滙儲備

歷史上凍資王農夫山泉凍資6424億港元
如果螞蟻要超額10倍就要凍多一倍資
但農夫山泉係講緊超額認購1100倍

最後歷年以嚟多唔多新股會係超 10 倍額都爆升？

申利 9up

最多中得一兩手 驚閪

好多人都孖盡嚟抽

相信政府 不怕！

孖爆咪又係得4 5手
我就唔信呢到個個都頂頭搥呀

識（國配）嗎？ 175b us 街5％ 超100 倍 變20％ （25）倍

其實有無人諗過間公司開既ipo價係一定比合理價高
邊會比你用合理價買到公司股權咁荀呀
list左升無問題 爆升就一定係得個炒字
睇下邊個最後走得快

螞蟻係
支共用嚟增加國內外匯(美金)
大家千祈唔好抽
抽螞蟻等於認同支共

點睇6969一開升100%
而家長期企穩200%

花旗係保薦人
請抵制花旗

呢個市值仲可以炒上double

唔會超一百倍，17500億美金 先超到一百倍
咁即係街貨少 會炒超？

邊有咁多錢呀

公開發售2.5%渣....

都話超100倍意思係 5％既 100倍唔係 175b us既100倍

Sor 我up錯

上邊仲有人話 2.5%, 咁今次真係超好多

我冇話呢隻可以
但條友吹到IPO冇錢賺
同埋市值高唔代表唔可以升得快
睇美股就知
阿里都176升到300啦
美團60蚊升到280蚊

樓主咪撚抽
我想輸錢
比曬我中

Ibank定價不嬲都係定低d 賺錢

資金池真係有1萬億以上，可以公開透明數飛既香港真係好可愛

我地認錢唔認人

今次撞正美國大選如果chi 登輕鬆贏而trump 唔認數既話，會暴跌。
回帶：當年941 上市撞正金融風暴，穿招股價10%。

係輕微... 唔係輕鬆
typo error

大家抽到幾多手